[新居]大陸訂造傢俬中大伏

最近新屋入伙,buget唔多,所以經朋友介紹左呢間鋪頭訂造傢俬,點知中左大伏 ,手工差到仆街,夠膽死D櫃整到歪歪曲曲(木材一塊塊咁拼埋D櫃),咁泊埋牆佢個櫃係鈄既,佢手工差成咁,之後夠膽死用D膠水stick個櫃埋個牆, 其他櫃手工都勁差,後尾發現依間垃圾係請黑工 ,一開始講好既要求冇樣做到,同佢講要求個時就咩都話得.出到來整到成PAT屎咁 ,ON撚9我緊係要佢整返好我先比錢啦!完工先比錢,所以我堅持唔比錢住。
點知間垃圾係大陸搵班人(黑社會)上我屋企收數,激死我 ,為左息事寧人,所以我比左錢佢,同埋寫晒收據,以後唔再追究,點知過幾日,就開始日日電話同上門騷擾,最後頂唔順,去左報警,警方個邊話告唔入 ,做唔到野。間垃圾公司比完錢佢又唔認數,可能係冇同埋收數佬分到。
其實我都知衰 ,間垃圾鋪係大陸,根本信唔過,總之大家千奇唔好係大陸做傢俬。唔該大家幫手推POST比多D人睇到!

整到成pat屎咁，最後都比埋錢，仲係咁騷擾我 我真係屌佢老母啊

Pish 唔好too long didn't read啊

Pish

正評是給開名的

幫推，新居入伙要小心啊

朋友介紹,真夠朋友

屌柒個朋友未？

抵撚死
傢俬都貪平

貪平？ 來問幾錢？

整左幾錢

睇清楚有冇白蟻
新屋咁玩

抵撚死
幫襯大陸野

屌柒我唔緊要，最緊要多人知

圖呢屌你

你呢個朋友都夠哂兄弟

整體壞保

首先

無人想睇字

完

我都知衰，但窮撚有乜計

慢慢買一件一件儲

Total3萬幾

一分錢一分貨

一陣放上來

真係抵死

圖 快 啦

本身貪佢度身訂造 唔洗去ikea個啲度size

一陣岀圖，比下面啦

真係慘

大陸搵人上黎收數報警咪得囉

唔好一心諗住香港買都係大陸貨,起碼香港公司都會負責,你咁樣等同同大陸人做生意,實死

啲傢私相呢？

唔知點覆你好

只開名無用架 同埋收數佬唔等如黑社會

啲膠水比我整反走，個櫃移撚曬位

支那嘢真係好垃圾

喺香港買野衰極都可以搵政府幫你追, 喺大陸買野你搵公安幫你追呀？

返大陸買幾百蚊啲淘寶野好啦! 多過一千蚊既野我寧願喺香港買!

ikea其實都唔係貴

三萬幾你買左幾多件傢俬？

你話鞋櫃呢d大陸買冇所謂，如果有吊櫃/電視機組合櫃呢d我勸你掉左佢算，一定唔穩陣，加上人地個公司名都叫環保傢俬，九成九用蔗渣板做

你呢獲偷雞唔到蝕揸米

你幅牆岩唔岩曲先？

不過就咁睇d膠板痴到好撚柒

7頭

屋企係你既, 你衰在太信人, 自己又on9

被家人昆就話無計, 朋友介紹你仲唔睇實

貪平無問題, 你自己追緊d, 係香港你有白紙黑紙做保障

一開始比人凶就應該立即報警, 一係就立即比錢消災

你而家報左警, 佢地又收哂錢, 大家時間慢慢玩你

勸你搵個記者, 區議員幫下手, 趕走幫爛仔, 自己再出去搵人再裝潢

塊牆緊係直嫁啦

佢喺支那請香港黑社會搞你？

好慘，買宜家都無咁嬲

甲醛有無超標嫁

甲醛可以致癌

其實上面個D 人出名做野乸西..... 都要監住佢地黎做架啦
唔係會HEA 你

準備裝修留名

啲櫃同天花，牆身勁大條gap

香港最信得過係ikea(講性價比）

你要現場度尺做係天價

一係裝修公司包埋傢俬，不過人地都係搵大陸廠整，但人地知邊間得邊間唔得，你搵香港裝修公司分分鐘都係用呢d貨，不過佢地有師傅執，識修口

一定好大陣毒氣

為家人着想，全部揼哂佢啦

無筆直去IKEA實惠通寶行起碼有實物睇呀

點會冇 大陸傢俬

屋企啲牆同地下啲木板刮花曬

笑死

其實你俾人大下就畀哂錢，都幾...

將就下啦😅

我想知你三萬蚊幾多件傢俬?

有時唔貼牆可能本身個牆唔平,個地板斜,度尺無度清楚

好嬲自己

你果牆係間隔牆？擺把平水尺睇睇先，唔想掉咪右邊櫃腳zip野

咁辛苦儲到錢，買套居屋，已經好開心，仲比啲咁既野我嘆

抵死

屌，好憎呢種情況 一見到就好嬲

係絲打，可以點做

自己頭家唔可以咁求其

應該係大陸黑社會

攞玻璃膠抆左佢當睇唔撚到算啦

多謝你啊，巴打

有冇巴打將呢個櫃改返岩位

搵個男人鎮場la, 我老豆都係大陸訂傢俬, 有咩問題點都唔俾錢, 通常都會同你換仲做到好好.

斗木佬用鑼機鑼走個角應該得我估

我都知 反工咁忙，諗住度身訂造會好啲

嘩屌

講真淘寶買還好

好撚痴線
巴打不如拆晒啲櫃出黎, 掟上FB 賤賣/捐晒佢 (講明有咩Defects)
然後自己出錢再整過啦,
錢可以搵返黎, 啲櫃你當做善事比啲連支那櫃都買唔起既人囉...
我祝所有大陸人不得好死

巴打而今有咩打算

點解會封死咗嘅？

度身訂造香港大撚把啦..
你3皮到底做左幾多個櫃?

同情樓主，不過有樣野一定要講，牆真係未必直ga, 你有冇水平尺度一下邊樣有問題

纖維板黎？一定臭到仆街
三萬蚊幾多件野先
有時傢私離曬牆可能係牆身唔直都有關

返工都係為左生活過得好d,黎緊仲要日日對住呢堆閪傢俬，有d本末倒置

樓主咪講左啲大陸佬見個櫃斜左,搵膠水封鳩住佢扮冇事囉

勸你dum曬佢，用大陸貨睇住生癌

樓主記得每年驗身 支那傢俬會釋放致癌物質

7個大櫃

正常都會用膠水封邊 不過係佢太斜先覺得咁核突

我係絲打，等死

垃圾站果d都靚過佢

新十字實用400尺
我今年都買左入左伙, 發覺D牆全部都係斜
睇相好似度尺問題, 例如高度, 腳線位, 係佢地度定你果邊度

三皮野七個櫃
好難唔係咁既款
我前排訂做個夾板七尺電視地櫃都要差不多八千

咁樣都比錢
怪自己on9啦

小心木虱 白蟻

大陸

淘寶都無咁伏啦
仲唔屌柒個朋友？

真係好朋友

其實唔係你想像咁咩，不過我打錯，唔係七個，我都唔知點計

環保家具會唔會係舊野返新

打開入面就知幾伏，天花都好大個gap，依個已經好少少

致癌傢俬，貪平命都少幾年

唔係點啊，等佢打我呀？新居入伙，唔想見血

佢地度

又要洗筆錢，點頂啊

屌你 白色玻璃膠 好毒辣呀

唔撚係啊？真定假

佢夠撚膽打你咩
你層樓有哂cctv

其實我唔係好識，不過佢地有上門度過先整，話明度身訂做

何解初初唔搵裝修公司做埋？
D櫃臭唔臭

幫襯支那嘢

樓主朋友

抵撚死

無屌啊

Btw 就算香港訂都係大陸貨
利申 香港傢私舖訂左 下個月到 好怕有伏

不要再說了

人生有個真正朋友的確好極

我知啊，不過係香港傢私鋪，應該就無事，係我咁on9

出面見得人, 裏面試下自己執.
個天花都唔算咩gap, 要做到一寸不差, 只係一個到頂書架都要一皮.

唔該啊巴打

諗諗下 你班鄰居都會好慘

香港都係咁仆街, 都係個句, 千萬唔會俾足錢, 唯一武器.

D手工差到無朋友，勸lz真係換過曬，小心強國個d有毒。

過年要望住依堆垃圾就心up

諗多左, 你地個個屋企傢俬都係大陸做.

買IKEA都好啦

啲on9好中意講人地黑社會乜都做得出
驚佢有牙咩，有手有腳唔識還拖既
就係啲垃圾怕事搞到啲黑社會以為自己好勁

Push 我遲下都上去整
幾錢尺 ？ 貪最平果間？

我都知，係佢揾人上來搞我，我先俾渣

你朋友冇出過聲？

果個衣櫃矮的太離譜, 有冇睇過圖紙
不過你而家裝好又俾晒錢, 除非搵公安燒佢老味, 唔係都已成定局

樓主識唔識睇圖紙都成問題

絲打我點還拖啊，不過最主要係新居入伙唔想搞咁多野 不過間野好似都幾忙，姐係仲有人光親佢，所以開po

香港咪一樣

我唔識

年尾唔忙你先驚
絲打，搵個男人傍住先啦
Btw 你朋友去撚左邊

依個唔講啦，重點係反間黑店到

巴打

大陸野冇好野 你當買個教訓啦絲打

屌，拍拍屎忽就走

其實有好多時牆身啤把先會令個櫃唔貼牆身 你去買支袋鼠白色填馮膠封番先啦 下次都係搵番香港鋪頭幫你訂造啦

7個大櫃ikea可能講緊三四千一個

一唔係去木鋪 買白色油木線 封番條(哪)佢 再打一行膠 會好睇小小

唔識就請個人返黎跟啦
不過你都已成定局，下世唔好咁on9啦

當買個教訓，多謝你啊

我未死囉，咩下世

我知啦

不如問下裝修師傅點執漏

開句聲高登大把義士
而家去各大平台唱衰間野啦
Btw,佢搵人去你到度尺係香港人定大陸人？
如果係大陸人既係咪黑工可以告得？

其實不如掉晒佢,再去ikea買返現成櫃用,肉酸一件事,最怕係啲櫃門唔知會唔會跌落黎,或者整個櫃拍落黎你都死

大陸唔係冇好野 係要睇你有冇熟既廠

如果度尺既係香港人應該係判頭果類？

唔洗 本身做緊呢行 比個意見你

咁就痳煩D, 因為我簡單野都改4, 5次, 成2個星期先frim 實, 連塊板方向都要寫清楚, 佢地只會諗點慳水慳力, 最快時間起貨

基本上有晒準備, 有晒主見先好上去做

搵鋪頭？

你衰在信錯人
同冇好好做足功課

現在好多大陸鋪頭Sale免費到香港度尺,唔再經香港鋪

3皮幾買堆咁嘅嘢返嚟，樓主鄧你肉赤

我過多4個月都要訂做傢私，朋友又係介紹左間大陸嘅傢私舖比我，地址係深圳荀崗果度，我仲考慮緊

咁算唔算黑工？

新年前淘個收屍袋同D元寶爉燭香俾佢，等佢下左啖氣就無事

元州街果面最多

係大陸人來 整到成pat屎咁，未整完就話收錢，我話報警，佢即刻就走左，個運輸佬話佢係咪黑工，佢即走

報左警，無用

on9仔

搵番香港造啦 有咩事都可以跟番 你都唔想同呢位絲打一樣

三萬幾蚊去紅蘋果好過啦屌你

建議你自己親身上廠check
到時唔岩位做到衰就好似樓主咁

你最多可以叫我on9婆

有d唔慳得既

同意

小心用用下個櫃爆炸

柒到你 你窮諗埋啲縮數，最後又要畀多筆再整，想問下你個總數加埋，仲貴過去搵間有信譽傢私

仲有你啲板啲膠水一定甲烷超標，到時候唔死一身殘，手工差到咁呢，間廠都唔會好，入邊好易有木虱，同白蟻卵，依家未回暖，到春天三月孵化，你準備好又拎一筆岀嚟搬屋

慳粒糖⋯⋯

你呢⋯⋯要慳就去宜家，窮就唔好學人去要算盡嗰幾尺空間

不過你經香港又止呢個價

樓主搵定滅蟲公司

啲死黑警真係廢到有病
黑工都唔理
不過你都比左錢
想順返條氣既咪玩柒個sales

買套居屋 大陸仔

老老豆豆 你係香港訂造好多都係大陸料架啦
靚料真係好撚貴

抵你仆街

衝岀來柒

基本上 10間有8間都係用大陸板 邊有咁多馬拉板你用

香港都叫有個專人幫你跟比你屌比你投訴
不過都係要搵到間有信譽既

以前公司訂做寫字枱，十張有三張算正常，其中有D直頭櫃桶係假嘅，老板退貨，傢俬公司直頭話要就要，唔要就罷，尾數都唔收， 結果老闆死死地氣要咗佢

Push

你個名

係張圖寫明開口/窿
都會漏
支那成班文盲

價錢包埋比人屌 不過而家好多人貪平 膽粗粗自己上去搵人造

Thanks 可能真係要搵個香港裝修師父傾傾先
樓主

兩種野一定唔會係中國買
第一樣係件野有問題會死人的野
例如食物 爬山繩
第二樣係貴野
雖然舊木睇落去冇咩問題
但舊木係咩木又唔知
用木的邊part做又唔知
雜木平平地都冇咩所謂
貴木就係香港買安全d

樓豬最後用左幾多錢

個問題唔係係未大陸料,而係自己唔熟就應該揾香港公司,即使貴少少都好,起碼有事有人跟

同埋價錢差好多,出黎質素一樣可以差好多

近住大陸都冇好嘢

基本上都係大陸造，但佢間舖直情係大陸岀品 真係自己去玩命

尾數幾多先 小就好多人都唔要 同裝修一樣

屌你冇呃你，自己上網搵啦
有報導就加埋死咗幾件，冇報導嘅...

你on9唔係因為你訂大陸野
係因為你比左錢😂😂

留名

煮飯先，巴絲幫下手繼續推

咪變樓豬

香港人係唔會講樓係一套套
btw 呢d大陸垃圾扔左佢啦！一陣滅蟲仲貴過你留住呢套垃圾

叻啦叻啦

應該呢個post救番唔少人

都啱嘅
有D錢都係唔慳得
仲要係用咁多年嘅野

係就好啦

係
已經救左我

正常人都知大陸野垃圾
不過好多on9貪平貪剩走去大陸買垃圾

自己識小小都應該去ikea算

因住啲吊櫃跌落嚟

便宜莫貪呀 傢私用十年八年

香港你買到除非講明係第二度做, 其他都係大陸料同大陸做.

唔明既問題 都可以問下我地

套你老母臭閪丫大陸仔 抵撚你死

下次搵我 利申屋企人間廠係大陸
不過大家連登友

尾數應該有一半以上，不過傾唔掂，運返上去仲嘥錢，直頭揼咗佢算

其實都係屎黎

叻啦 我道歉啊，得未啊

睇完圖好撚想笑

屌你好似d垃圾房執番黎咁

不如樓豬check吓d吊櫃係唔係用爆炸螺絲先

如果一半應該都唔洗蝕

Thanks

哇屌，依家check

等睇平頭

背板唔夠厚 爆炸螺絲都無用啦

我怕佢夾層連木都無 得木槺

佢兇鳩你你咪屈鳩佢打左你一巴
佢唔走咪再報警
睇下差佬信個mk古惑仔定信個女人仔

淘寶定可能仲好

識一兩間廠
不過覺得人地會嫌太細單唔做
遲下想整幾個櫃

抵撚死啦有三皮拎上大陸整都唔係香港整

是但去買現成仲好過你堆野 好慘

咁快手買家居保算啦

抵啦，乜都大陸買丫拿

咁就仆街啦

可能未必受保

做幾大先 可能年尾唔接

我懷疑呢個post好多都係連房都無訓廳既係到9up

d野係柒 但係未話完全接受唔到

一分錢一分貨 三萬幾蚊買到7個大櫃

比你dsc返生 買現成你都買唔到啦 完全值

柒就係柒嫁啦 睇落你牆身同地面曲尺都好有問題

佢同你用膠炆左佢填縫咪算好 你又了返走佢

即係預左掉左佢啦 如果你想繼續用一樣又係上返膠😂

咪係lor, ikea根本已經係窮撚救星

好多人係大陸買野 變成你個名

先講其一

佢比得呢種質素你，呢d應該係e2板
即係甲「全」含量極高既板
你要買多d活性灰放
30000 7個櫃你比人搵笨到仆晒街
香港一尺都係一千，深圳一米一千
搵香港師傅即場做都係貴d
仲要係e0木板
冇計，衰無知

當然都要睇你幅牆同地平唔平直唔直
因為人地好少做斜左隻櫃
斜都係門較位多

第二，

收數佬你惡番佢轉頭就可以
有道理一定唔可以怕收數佬
不過你現況係冇得救架啦

一係拆過再做
一係照住，冇計

利申：全職做建材兼職收數

睇下有無木蝨屎同白蟻添，呢d 一爆出黎你成間屋裝修過都得了
分分鐘累買街坊

買大陸野唔係衰，衰係衰在冇服務同會呃人
一定要識窿路先好買

唯有用修口盡量貼番牆身

有冇傢俬相睇下有幾衰

人無事已經偷笑啦
佢班大陸狗打你一身，放埋個火，你報得警落完口供佢地都已經返到大陸啦，係吹佢地唔脹喎

成日有人講 你係香港都係made in china 架啦
個問題係你係香港買起碼有得追，嘈先啦

我呢啲都係大陸做，啲料我覺得ok 但都係因為牆唔平，修唔晒口，不過未致於接受唔到，我都係用左三萬，床 廚房吊櫃地櫃，鞋櫃 書枱，書櫃，衣櫃

不過過程係好激氣，又係啲wall 花晒，好在師傅肯幫我執返。。但so far 我都覺得ok ge

咪就係囉
香港有監管有得投訴
香港買made in china都好過返大陸買made in china咁戇鳩

你咁on9真係抵撚死 咁辛苦入到居屋就咪懢傢俬錢 除左買過都無得救

廚房

師父上門度尺？
叫佢寄貨櫃碼頭自己搵人拎，佢咪唔知你地址囉！

咁邊個裝啲傢俬呀。。同埋咁大件，點拎

朋友

用膠水 笑到痴線

.......

開呢d post最好頭版有圖啦，好多人入嚟恥笑完就走架啦

巴打，你個啲唔錯喎

後尾放左，不過好似就沉

活性灰係邊到買 好驚

小心冧落黎

唉，我知錯 唔好再屌我啦

其實我覺得ok ah...不過我成個過程好痛苦，牆又花，又做得耐，我個廚櫃9月送黎，而家都仲差我塊層板未送返比我

不過so far 啲傢俬叫實正，幾好用，係張書枱差啲，其他都好ok

佢地係大陸，應該唔會，最緊要多人知，唔好再中伏 係香港買就得

陰鳩公

我都覺

想完全貼牆要講明做收口
唔係就一定預有罅位

我個間叫深水埗有鋪，。好少少

牆唔平，點都係有罅位

屌

好諷刺

絲打唔好唔開心啦

真心on9, 黑社會上門就要比錢佢？
不過可能當時好危險啦

事過境遷，無乜啦，不過過年要對住就無咁開心囉 多謝，連登有愛

個大櫃都唔係好差姐
冇可能做到冇縫架喎
請個木工師父，佢會買木板幫你收口，咁天花板 （同牆邊）條縫就唔會入塵囉
其他果兩個櫃就。。

你去垃圾房睇下執唔執到個靚d既

Lm 我都新居入伙緊

"你去垃圾房睇下執唔執到個靚d既"，又好嬲又好笑 ，唉，算

屌你，揾香港鋪

呢個post 好正

3皮野整啲咁既垃圾出黎
其實去元朗/荃灣啲傢私鋪訂都差唔多
之前訂造張5尺加長油壓床連床尾個櫃仔都係7，8千（唔知算唔算貴，但我覺得ok)
老闆娘仲好好知我地急要，拿拿聲起圖whatsapp比我地睇
唔岩就改到岩，仲叫大陸個邊趕工

你老友係咪有錢袋架
咁大個陷阱推俾你踩

希望巴打無事

你可以叫我男人婆，但唔可以巴打

睇完要洗眼

You are so lucky

我日日都洗

中國人冇一個信得過

我係你就掉哂佢
慢慢儲錢去返香港出名既地方買
呢d咁既貨點執返好
醫返都曬藥費

宜家算

有錢裝修無錢買傢私？

算啦 人地絲打
唔通拎起把菜刀斬鳩佢咩

唔洗宜家
去深水埗 荃灣 大把私鋪 可以訂做
價錢係貴過宜家 但一分錢一分貨
香港地 走數 貨不對辦都容易追究

淘寶訂 ? link 呢 ?

Er..你嗡乜？

係啊 所以唔好再中伏

on9都幫你pish下

算啦，始終樓主係絲打
難聽d講，班大陸黑社會影完你裸照即刻著草返大陸都得

由佢上黎搵人果下你報警趕左佢走先啦,你俾左錢已經冇哂用
佢地唔會上黎搞你,你亦都唔會有機會有人幫你跟得返D野

活性炭先岩
我打錯

金魚街有
竹炭都有效果

大陸佬野你都信？
咁都信嘅話不如信大陸冇壞人

買就搵熟人
唔好貪平

不過如果得你一個女人咁冇辦法啦

佢收你三萬幾要搵到盡分分鐘成本$3000

其實當買個教訓，無諗住追究，不過想唱衰佢，廢事有人再中伏，新居入伙搞到咁真係會好頹廢

樓主個老友

叫木工師傅現場造 做到無縫
但都幾貴 做隻櫃閒閒地都成皮
所以依家都係大陸造 香港裝 但樓主遇人不淑

但係我裝修個到都中撚左伏 又係fd介紹
個垃圾裝修佬做野勁撚乸西
求鳩其咁，又拖時間，一開始傾既時候講到自己幾撚勁咁
屌佢老母一開始講好要做既野冇做到，做撚左第2樣野
仲同我講做左喇喎咁你想點？仆街一講起就火都黎

好啊，唔該你，我真係要考慮下換唔換過曬傢私，廢事對身體有害 ，多謝你

同我一樣喎

幫推

你自己睇

推到十三頁已經好難得 繼續

有朋友真好！

買傢私電器真係要搵男人布置，冇兵仔幫你

幫樓主推 好慘 認真考慮下換過晒佢啦 身體比3皮野更緊要

係大陸買櫃係平
但新手唔識路買九成都係e2板
即係甲醛最高個款
因為個客都唔識分

90%白血病患兒家中曾豪華裝修

好，唔該巴打

我都係大陸整，冇問題，整得好好
同埋ikea用垃圾板，好易爛

建議樓主上支那貼吧嗰啲家俬家俱既吧唱臭佢同佢間淘寶店(有的話), 你係度唱佢基本上對佢完全無影響。

支那貼吧，係咪姐係支那啲forum?

貼你朋友先岩

其實間野係香港好似幾忙，所以廢事其他人中伏

你擺錯重點啦，我朋友都無心既

可能你識揾人啦

其實香港依家都係大陸做
我老豆洗咗40幾萬
唔係好你好多
又係個櫃冇到天花板
睇落係斜邊嘅
最搞笑係個酒櫃
擺唔到走酒杯
每一個格既尺寸都唔一樣
我叫佢唔好俾錢
退貨
最後佢都費事搞大
因為已經撻左幾間訂
洗左好多錢

共勉之，你屋企都幾dum本

梗係做晒research 先啦
香港人上去有保證做櫃既得三間
家合居/五方家居都有
我係家合居 嘉怡廚櫃做
三間價錢相比其他鋪貴，對比香港平
但做開香港人生意，放心

我真係好興
其實唔明點解香港咁多做生意都要呃人搵人笨
特別裝修真係好多黑店
本身我老豆老母有唔開心
不過依家都冇計照用

如果我早啲睇到呢個post就好啦

整獲杰撻撻俾你嘆， 唔只錢冇左， 依家仲俾人騷擾， 係我就屌柒佢叫佢係屋企幫我做保安睇住先

保安呢？？點解佢地可以自出自入

屋企最近都買左張電腦枱，電視櫃，兩個衣櫃，儲物櫃，同埋個鞋櫃
不過都係大陸訂造 運黎香港自己再砌
運費連買料費都係一萬蚊左右
不過用左差唔多兩日時間裝

幫襯買支那貨有冇感到自豪？

我情願買ikea都唔會幫趁支那貨

非黑店揮手
裝修真係好多人搵笨
師傅因為鋪錯第一塊磚，之後全部打直鋪
最後我要陪個客上去教師傅點鋪

抵啦

你個咩朋友黎咁好介紹

信朋友
令我諗起食神 有批牛肉好抵架,有需要打依個電話

痴線

有時斜邊
可能係先天性既缺陷黎
姐係牆身本身唔直
呢啲時候要靠收口條去補救

吱膠都係個好方法
但要吱得靚 同埋太大條gap就好難睇

我屋企都係岩岩裝緊 傢私
一樣都有好多問題

例如啲門唔夠厚實 收口條 粗到仆街
全屋企做六七雞人仔

好彩有老婆跟足晒啲野
唔係一定錯到仆街

大陸人做野真係要搵枝槍指撚住先得
成日左耳入右耳出

我都係家合居果度搵返黎既

之前淘寶訂個櫃300幾蚊 運費又300幾
700蚊唔洗 啲尺寸好準 岩岩好
除左要自己扭螺絲麻煩小小之外 都冇咩缺點

搬走先好唱

原來買支那野就係愛支那，我又學到野啦

吹得愈勁個d愈信唔過 愈唔聲唔聲個d先好野

搵大陸人整抵撚死啦

今日樓上好似砌傢俬，係咪你

肯定唔係，砌完好耐啦

知錯

新十字401？
有冇拆廁所改入去

要做到到晒天花 淨係依個櫃都兩三皮啦

我細個屋企買大陸枱，引左幾隻大小強入屋

屌 絲打大撚晒？
咁強調自己係絲打係撚用以
係事個障就男女平等
有事就強調自己係絲打

你岩 無野博到你 ok?

咁都激嬲人 真係得啖笑

有無師兄教路應該點做

依家開始做，二月中收貨都唔知得唔得

電視櫃From ikea

其它from 大陸

有錢買樓冇錢好好地係香港買傢私
仲要咁易就俾哂錢同應承唔追究

腳線頂住左？

冇野啦⋯⋯

基本上冇預收口 線牆就冇計架啦
一下叫油漆師傅幫你執番厚牆身

其實宜家好多櫃都係大陸造，師父裝
質量唔算差

牆唔平 應該係

唔會再有師傅上黎，張枱上左牆，郁唔到

牆身 天花唔一定係平嫁喎
之前做櫃都係唔平 不過就有跟返
只怪幫你裝個師傅仆街

大陸人好多都亂黎
當佢地話"得得得， 放心冇問題， 我搞掂"
記得呢個時候唔好信佢地， 好多都係9up信唔過

買間屋咁大，慳果少少傢私錢

我實叫你搵我做

唔宣傳啦
唔好意思
但其他傢私鋪我唔太清楚
不過你記住記住記住一定要買e0板
最少甲醛

我屋企都有搵大陸公司全包傢私 真係好平
有人介紹既
屋企人都有親自上去問
當日黎屋企搞左成日都有親自監督

只可以講樓主搵錯人整

屌，我咪中左伏囉，巴打講得岩

其實蠢人係唔應該得到社會資源有居企住都唔做下功課 淨係識聽人講正一垃圾港女

巴打
應該冇計了

除非加條收口缐 不過仲唔好睇

油漆應該係最尾離場的

我之前都有係淘寶淘化妝枱同層板個d
好滿意
但吊櫃個d要掛高既我都係香港買
唔想死住

支那野預左啦

如果油漆牆身花咗有冇得還原？
餐櫈成日hi花牆

油返佢囉... 唔係你想點者😂

走去配色買油要兩舊水
想睇吓有冇更方便更平嘅方法

咁你都幾醒水

淘寶吊櫃幾舊水就有
香港買要千五千六
買個安心

其實家下香港好多都大陸做架啦
想100%完全啱位就即係現場做，現場做冇可能平
上門度尺都唔係間間公司包做埋收口
有d 收口另計錢
況且個櫃唔貼牆有可能係幅牆唔平
至於甲醛，其實乜傢俬都有架喇，除非指明用低甲醛板啦，一係請公司上黎噴野囉
仲有，你d 隙，一係你去新填地街買天花線封左佢，一係去介返同色防火板貼住佢啦

你朋友都幾好帶挈喎，咁樣陰你

一向都話唔好自己直接搵大陸造
洗舊錢買垃圾，有咩事再造過條數都起返到
前後兩舊錢咪仲貴過直接香港搵裝修鋪
不過我就直接搵師傅現場開料砌
一個大衣櫃、一張床、電視櫃、電腦枱連書櫃
成套廚櫃，埋單5萬左右
完全fit身

呢啲叫填縫膠，用途唔係將你個櫃同幅牆固定，純粹造無縫
你個櫃應該平水係啱嘅，如果平水錯得太離譜櫃桶罅會唔對，睇相係你幅牆唔直
度尺條友又冇加到收口俾師傅線牆
不過睇埋你其他櫃(e.g.衣櫃)靠牆身位都係冇加到收口線牆，其實你同人傾嗰時有冇傾過包唔包收口計？因為唔同計法，要鬥木佬收口貴好多，深圳舖搵大陸佬裝櫃仲未必識
靠牆身都冇收口，天花就更加唔會fit到，一定有罅，你嗰條仲好大條
牆身花就一定會，裝櫃唔可能唔整花牆身，正常做法係油漆未起貨就要裝櫃，裝好櫃再俾油漆執油
三萬幾蚊七組櫃有幾多尺直尺？(打橫計)
前面有建材巴打講香港都只係一千蚊一尺，其實一組手工ok嘅櫃一定冇可能咁平旺角鎮南都算有啲名氣，收緊面價1300一尺(實際冇咁平)，加加埋埋都成二千蚊一尺連埋鬥木佬人工判頭收你二千至三千蚊尺叫合理(全高櫃計，4尺高內減半)，你自己計計，兩房間位連廚房廁所加埋通常傢俬都成十萬埋單
點解你三萬蚊諗住搞得掂香港公司開得貴唔係冇原因架
利申：專業傢俬佬，唔係R生意，千祈唔好搵我執手尾

唔係唔一定平, 係一撚定唔平
新造牆身(好手工泥水佬), 墊過板底另計
油漆佬點批直晒成幅牆呀

陰公

夾板計, 香港現場造定大陸造都好, 正常係用E1板, 唔會用E0

廚房無啊，得上面圖個啲，巴打勁pro

上面啲圖，得頭幾張係我既，其他唔係啊

正常收口係咁嘅，呢幅牆上下差一寸都可以造到條罅大約2-3mm再落填縫膠
呢度仲要係我自己刨冇請鬥木佬，鬥木佬仲靚
自己屋企，慳錢冇整直幅牆

對你嘅情況深表同情，不過只能夠講，有啲錢係要俾人賺下，人地賺嘅係風險

我知呀，個矮櫃同個全高衣櫃嘛

張相upload完斜左嘅喂

上到黎門口就梗係要請佢入屋飲茶啦

櫃底

櫃頂

長智識

遲下要訂張組合床
比咁多巴打講完好驚
有無巴打介紹有手尾既鋪頭黎

E0要加錢咁解啫
但大陸廠家通常昆人e2扮e0
都係果句，去大陸買野識人先好買

E0怕唔怕生蟲呀

有本地設計師唔搵 走去搵強國野

不如你搵ikea算啦

香港師傅即場做都應該唔使十萬

本地設計師咪又係搵大陸野

E0唔係錢嘅問題，係唔啱香港用呀

視乎幾多尺櫃啦
另外現場鬥個櫃通常鬥木佬都係做防火膠板飾面，一定唔貴
木皮/油漆飾面現場好難造，同埋呢啲飾面會貴啲
而家少咗好多俾得起錢嘅客用防火膠板even富美家，用木皮/手掃漆多

間屋靚到咁都仲話自己窮

曾經有個本地設計師搵我做櫃，我靠牆位加晒收口俾佢師傅線啱幅牆
嗰櫃落到嚟佢屌鳩我做乜個櫃放唔入，因為我啲飾面加大咗預佢刨番啱幅牆就fit，櫃身先會做細啲，佢諗住就咁放上去唧膠就算(即係樓主嗰啲咁)，佢啲師傅都唔識刨收口。心諗：屌你收人幾錢個櫃，咁交貨都得，我就真係未做過則樓嘢會咁樣交貨
本地設計師其實一樣會有呢啲問題，最緊要問清楚點樣收口法。
另外本地設計師一樣係大陸造櫃，下下現場做邊有咁多位現場做櫃通常都係廚房廁所，而且設計師們通常都唔用膠板，木皮/手掃漆唔會現場造
P.S. 好多鬥木佬已經唔記得點鬥個櫃出嚟

話唔用大陸野d人係未屋企一件大陸貨都冇？
Btw, ikea 都好多made in china

村屋黎 ?

上門收數， 樓下有保安， 報警啦！

直接淘寶同廠家傾好過
又少左浸中間人

你係咪睇錯圖 得頭幾張係我既，其他靚個啲係其他人貼

上面都有唔少人話淘寶唔錯

居屋啊

係有好多人盲反

樓下保安唔做野？同定佢講咪俾呢d人上黎搞你咪得囉

淘寶睇Review 揀多人買多正評果啲
多數都係冇伏

換哂去 雖然貴 但有cancer既話醫藥費都唔只

係 百度個d

你塊窗簾我都有 我淘寶$15 算平靚正冇伏

我間房都用呢隻簾
係街市買

似係泥水野唔得😂

天花炒飛機

牆身唔岩曲

其實你點知佢地係黑社會？

請問E0 點解唔啱香港用？

巴打你地做傢俬係咪會上現場覆尺？